屌佢老味究竟天星銀行影身份證點先影到架

有冇教學

不了

影身份證俾小米 巴打你係咪痴咗

伍淑清有份都幫襯